涉英國打人央視記者孔琳琳 無到庭應訊 法院發拘捕令

中央電視台駐英記者孔琳琳，去年 9 月大鬧英國保守黨討論香港問題的座談會，涉兩度掌摑香港留學生義工 Enoch Lieu，被控普通襲擊，《BBC》報道孔琳琳未有到庭應訊，法官向她發出拘捕令。

《BBC》報道，法庭向她在英王十字區的登記記址發傳票，但孔琳琳未有到庭應訊，法官決定向她發拘捕令。

49 歲的孔琳琳，是央視駐倫敦記者，英國皇家檢控署去年底一度因為證據不足，放棄檢控她普通襲擊，但後來再次提出檢控。

希望有一日有人殺撚哂班支那人

支那畜

強大了

上年又吹到撤銷檢控

中央電視台記者孔琳琳，在9月底大鬧英國保守黨在伯明翰舉行的「香港自由、法治、自治受損」座談會，更涉嫌掌摑香港義工。英國警方早前以普通襲擊罪起訴她，但央視證實英國當局已撤銷起訴。

央視發言人證實，英國檢方昨（20日）午決定對孔琳琳撤訴，孔琳琳的律師已收到檢方通知。律師表示，檢方重新審查孔琳琳被控普通襲擊罪後，認為證據不足，決定撤銷，原定今日舉行的法庭聽證亦取消。

孔琳琳是央視歐洲中心站記者，今年9月30日在英國保守黨年會一個有關香港事務的座談會上，大聲叫罵與會者「反華」和「漢奸」，並涉嫌掌摑香港留學生義工被捕。

之前有晒人證物證都唔告
真係CLS

支那無逃犯條例, 成為逃犯天堂

lm

身在北京的孔琳琳：我現在很忙，不方便回應你們，bye~~

身有屎呀？

英國狗好撚廢

返左中國

支那狗咁撚惡？

咁神奇?
之前取銷檢控勁多post.
原來再檢控番就冇人post,而家走犯至知咋。

支那賤畜，樣都閪柒衰過人

走鳩左犯啦
屌你老母英國豬